[有圖]去左個三個女仔既見面會

沉撚哂船 典算好

3隻雞

3gs

斬

你個名

有冇史官話我知個temp幾時簡化到得3張圖

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2016年5月1日為止，已經在全國二十二個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8 三周年前夜祭，已於2017年4月2日舉行，而4月3日三周年當日於秋葉原劇場公演。

麟麟

會長=on99

新飯留名

相關連結：
AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015

開貼用資料文件：

垃圾樓主垃圾topic

勸你開po之前細心諗下個topic 如果唔係畀你做到盲人協會會長都冇用

樓主識野

on9樓主

腐皮不解釋

rinrin

躝未

谷一路好走😢

留名

辣殺要人執你手尾

今次真係撐你唔落

咩呀, 無用temp好耐啦

添八只睇えりな

一生只愛小栗有以

一時失誤sorrrrr

我就一定係成美黨gala清

皮已負

吊

左手邊好似幾正咁

原來是你拎左ID

尋日個鄕下妹樣正啲

又話跟風一齊睇轆

樹熊.jpg

低B妹

兩個一齊睇

好撚毒

ＡＫＢ広瀬なつき／あらためてアイドル楽しまなきゃ

（１）高知

（２）圏外

（３）今年は２０歳の節目の年です。ランクインして、今まで応援してくださった方に感謝の気持ちを伝えたいです。土佐市ＰＲ隊員に任命されたことやＵＳＪでのライブ、高知が大好きだと思えることが増え、アイドルを楽しまなきゃとあらためて思ってます。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

yes

劇場ロビー入場規制のお知らせ

テーマ：ブログ
本日のAKB48劇場ですが、チーム8の11:30公演のモニター観覧のお客様で
ロビーが大変混雑しておりますので危険防止の為、只今から14:00までロビーへの入場規制を実施致します。
上記時間帯ロビーへお上がり頂けるのは、15:00公演の当選者でチケットをご購入になるお客様のみとさせて頂きます。

迫爆

一日三場, 其中兩場生蛋, 最後一場仲要畢業公演

以往8仔生誕都無咁樣
應該只係營運搞有以成美合同生誕玩死左自己

琴晚仲以為呢個唔係8po黎

想轉會

g黎

咁清純既G好有學生妹FEEL

狗也不屌

根本就冇人開8po，或者個個po都係8po，老豆老母、阿哥細佬、條仔條女，只要有心，個個都可以開8po

你岩,狗鐘意屌你多啲

垃圾會長要人執手尾

好彩無特寫落肥美到w

喊左

岡部麟好正

我既八po唔需要temp

チーム8全員から福地礼奈へ変顔でメッセージｗｗ【福地礼奈卒業公演】

新聖域組

勁到顛呀喂

做咩我啲分身入晒黎

睇到笑中有淚

網又然?

躝啦垃圾網
一生黑

認字特驚

係Ibaraki
唔係Ibaragi

祝福地

莉羅係咪未準備好

上次就係想去特登講錯 比轆仔屌下

大頭怪嬰

btw我記得我第二年8月地獄大握手會,場內free LIVE睇過全員版47街

提子

以後齊人既時間真係會少之又少

con 既話印象中好似都係得
2014東蛋
2015一周年東京TDC
2016 8月8日豐洲
2017 新春天下統一+三周年前夜SSA+三周年正日公演

2周年 肥簽要返學 差一件
第2日 就無左2件喇

不要再說了

第一日仲有橫山體調不良

順位 名前
1 舞木 香純 AKB48 チーム8
1 山田 菜々美 AKB48 チーム8 / AKB48 チームA
3 谷川 聖 AKB48 チーム8
3 岡部 麟 AKB48 チーム8
3 小田 えりな AKB48 チーム8
6 佐藤 栞 AKB48 チーム8
7 横山 結衣 AKB48 チーム8
7 早坂 つむぎ AKB48 チーム8
7 清水 麻璃亜 AKB48 チーム8
10 吉川 七瀬 AKB48 チーム8
10 倉野尾 成美 AKB48 チーム8
12 行天 優莉奈 AKB48 チーム8
13 坂口 渚沙 AKB48 チーム8 / AKB48 チームB
13 長 久玲奈 AKB48 チーム8
15 小栗 有以 AKB48 チーム8
15 太田 奈緒 AKB48 チーム8
15 寺田 美咲 AKB48 チーム8
18 大西 桃香 AKB48 チーム8
18 濵松 里緒菜 AKB48 チーム8
18 谷口 もか AKB48 チーム8
21 橋本 陽菜 AKB48 チーム8
22 阿部 芽唯 AKB48 チーム8
23 髙橋 彩音 AKB48 チーム8
24 佐藤 朱 AKB48 チーム8
24 野田 陽菜乃 AKB48 チーム8
26 廣瀬 なつき AKB48 チーム8
26 下青木 香鈴 AKB48 チーム8

法國次次做個sort除左頭兩個之外下面次次都有唔同

u廁

個名好熟 你係拉膠？

第二日唔係一開波跳咗一次先走咩？

岩崎訓低左

ＡＫＢ小田えりな／演技が楽しい、舞台にやりがい

（１）神奈川

（２）圏外

（３）歌が好きですが、舞台で演じることの楽しさややりがいを感じました。初の冠番組は神奈川をドライブする番組で、地元でも活動できてうれしかった。いろいろな変化がある今がチャンス。目標はアップカミングガールズのセンター、６５位です。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

我8仔新飯 係到留名無耐 大大認錯人?

ys anyway welcome

肥田

手同面好大膚色差

屌打件肥田啦

肥田mix松井珠

禾一開po就多左貢多人 多謝大家比面

狗狗又贏

會長好波

以後靠哂你

豬西QQ

低b妹

上帝=doesn't care

係我唔好,湊到佢無手無腳咁癈

邊關你事, 係我問題, 我應該餵埋佢飲

【感動】谷川聖が『So long！』歌って泣いてたけど、これって福地礼奈へ向けてのものだったのかな

變態cam佬一號

時日太快

老了

廢青輕輕一推

老女人真係巧正

老人組顏值高
後生組夠可愛
綜藝組夠痴線

同意呀

棄乃未

咁又唔會

睇左老女人個solo event未

想轉會
想cum佢

遲下仲有solo番組

G黎

ching咩玩法😂明反暗撐

多謝巴打，睇左啦
好期待冠番組

推佢落多幾個啦

佢對莉羅好似有ｄ興趣 好似係

冇

唔中意蘿莉
老女人先係禾杯茶

鐵人豬幾時去做日本人

公平咩

入贅

不嬲都唔公平架啦

Hirate head

抄夠平手未

禾愛添八平手豬

禾你老母?!

平手豬

46女神肯躝返去坂道之家未

不了 要留係添八之家

Joe mug 9 dor jor jack 49 gau

三年前三年後

搞出黎杯嘢紅色但係芝麻味,芒果唔見晒

蠢希談T8

話明蠢,都知無咩養份w

奈緒牙

No need 養份 la because屎 me will give her 名份

等你收咗工再作討論

決定左要守護山田菜々美一生一世

依家討論ok?

咁廣瀨呢

你老婆

？？？

My Lord

長久問號

救世珠 仲細格過902

にゃん

想問下各位巴打，1s動畫同comment有咩分別

1s動畫係要係營運俾嗰個list度揀？

1s係張紙到圈 comment新野唔識

comment係佢拎個對話框俾你影一幅相 好似係

明白
動畫d 句子好似幾正 ，
一開始睇仲以為係飯自己諗

ＡＫＢ長久玲奈／島崎遥香似ルックス。ギターが得意

ＡＫＢ４８チーム８の長久玲奈（１６）は、得意のギターと美声、さらに、卒業生の島崎遥香（２３）と見間違うかのような、あか抜けたルックスが武器です。モデル兼シンガー・ソングライターになる日を夢見て日々、アイドル活動を続けています。

パッチリ見開いた目に、スラッと伸びた長い足。デビューから３年、長はメンバーもうらやむ美少女に成長した。地元福井では、目立ちすぎて事件が起きた。「友達と街へ遊びに行ったとき、女の子に泣かれたことがあったんです。『長久玲奈ちゃんだ』って」。大好きなゴスロリ服も着ていたが、「目立って恥ずかしい」と自粛気味だ。

子供のころから弾いているギターと、物憂げな歌声が魅力だ。バラエティー番組「ＡＫＢチーム８のブンブン！ エイト大放送」では、コントでネガティブなフォーク歌手を演じた。「『ブンブン』やライブでも弾かせてもらえて、チャンスだなと思います」。昨年はＡＫＢ４８加藤玲奈が選ぶ美形選抜「れなっち選抜」の一員として、写真集にも参加。チャンスは広がっている。

ファン層にも広がりが出てきた。「握手会では『初めまして』の方が多くなりました。若い女子も増えたんです」。昨年は、チーム８の倉野尾成美らがランクインし、うれしい半面「一緒にデビューしたのに、先を越された」との悔しさもあった。「最近、モデルのお仕事ももらえて楽しかったけど、ギターもやめたくない。どっちでもやれる人になりたい」。美女アーティストの卵は、「見つかる」時を待っている。【森本隆】

◆長久玲奈（ちょう・くれな）２０００年（平１２）５月１１日生まれ、福井県出身。１４年にＡＫＢ４８チーム８に加入した。特技はギターで、コンサートでも披露。昨年の総選挙は圏外。愛称くれにゃん。

※紙面でチェキ写真プレゼント中！

唉一陣又一大班淺層飯黎R手握
423合照會成班增推券撚樣狗沖,完部嗰時見送計埋我都唔知有無十個人
吉田華戀仲多人過佢

Mk不了

我應該係角落頭養緊病個陣

嗰時完七部啦

其實真係好似prr咁多一群女飯同mk推高人氣同握手銷路都係好事黎,但佢無prr嗰班比人咸到脷都穿都仲係一張一張去loop佢嘅死忠,又唔太見選對有出現過,單靠實力都入到80內嘅話就真係神蹟

咩啫投票囉

學你話齋, 衰生得高

我最近係迷上左岡部麟
岡部麟真係太正, 只係望一望, 都可以令我扯旗
我每日都係沉迷於岡部麟 d 歌.....心裡面慢慢忘記山田

但係, 有一晚........
我聽番山田既15之春
我同自己講........我究竟做乜春呀......
點解...........點解.......
呢個世界可以有咁好聽既歌....
係呢一個moment, 我先發覺....我行左歪路
山田...你聽我講...
我只不個係一時迷失左...
我忘記左你為我地唱既歌.......
我對你唔住
不過我宜家覺醒了
所以....
我要同大家講
岡部麟...我屌你老母 , 你條臭西分化我同結衣既感情
岡部麟, 我同你講, 山田唔係一般既女神
山田係每個人內心既清泉, 係生命既根源
你呢d靠外表既囡囡, 同山田係唔可以相提並論

青山走犯

喂喂喂

架仔矮

我都唔係高佢好多

矮過奈緒

矮過下青木

你講堅

真,高過163就會出出地事,做唔到佢地心目中偶像嘅stereotype
btw你班小粟飯快啲呪停佢唔好再高

但日本女生覺得既理想身高好似係165

但唔係男宅心中偶像嘅高度咁囉好似(加埋對三寸高跟鞋)w

真，155-160🤤🤤🤤

不要說了

我=矮過野田

野田陽菜乃‧‧‧我屌你老母

估唔到阿部無160喎

170好了 再高就真係

屌你
比我見到你地真人高過你地講嘅高度幫你地係條J度減(如果減晒就再由腳減)

高過佐藤朱呢

講呢D

我係賊船狗

衝出嚟中槍先

篠田麻里子@mariko_dayo 23:30
おかべ りんちゃんが可愛い絵を描いてくれたので変えてみました

勁到癲呀喂

一幅畫就可以lum 掂一個可能接觸唔多過5次既大前輩

呢個女人唔簡單

你同朱嘅差距會用其他人切左落黎個啲加返上頭頂,OK?

段文又係可以腦內用下青木把聲自動再生

[wow]茂木忍「「もぎ」っていう団扇が見えたのですごい爆レスしてたんですけど、下の方に"まりあ"って書いてあって」
清水麻璃亜「それ、"もぎまり"って、私と舞木香純ちゃんのコンビ名のことなんです（笑）」

「奈々さんと行ってきたんです。スタッフさんもいたんですけど。奈々さんとご飯行けて本当に嬉しかったです。嬉しくて嬉しくて。

凄い色んな話をしたんですよ。スタッフさんもいたんですけど。いや本当に凄いなとしか思わなかった。やっぱ考えが流石なんですよ。
なんて言ったらいいんだろ。でも凄い共感できて話してるとき。いっぱい話せました私が。この私が。
全然喋れないけども、奈々さんはいろいろ聞いてくださって。凄いいっぱい話してくれて、今後みたいな、凄い濃い話ばっかしてて嬉しかったです。

もう最高でした。最強です奈々さんとご飯なんて」

佢係驚條仔啲飯嬲定係自己啲嬲呢w
btw我已經去左岡田twitter度留左言叫佢收手w

連佢自己都唔記得堂KIRAKIRA係做乜春嘅

睇完成個SR秋田真係一個好古怪嘅地方w

<-個樣同呢個match

佢真係好有心,抬晒小學啲家當出黎

上年嘅,今年唔知會唔會update

回下帶釣下人先

正到痴線...

而家個樣更加女人味

弱智耳

點解小栗有以咁正都紅唔起？

好心推唔起就轉第個啦 浪費哂d資源

因為成日比人逼害

因為係本店強推但又唔係本店嘅人

自從優子畢業推完麻友一輪，本店就已經唔推本店人

強推小柒，14期強推3寶，15期大肥田呢

Sor新飯淨係識依d

古參扮新飯

ＡＫＢ歌田初夏／岩手ツアーで初めてフル出演

（１）愛知

（２）－

（３）岩手ツアーで初めてフル出演！ アイドル人生の第１歩を踏み出せました。劇場公演デビューは普通のコンサートとまた違い、すごく緊張しました。口笛が得意です。誕生日が７月８日。この数字に縁があるので初の総選挙は７８位から頑張りたいです。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

神經妹

第一次全出演唔是福井咩
定還是禾記錯

福井唔係上哂全場(フル出演)
有D歌係太田同舞木頂上

cam man...我屌你老母

屌camman老母

夢想中嘅職業- cam man

躝

3張相 高畫質到

molamola
MK奈死番上船啦

賊船已上

車震船搖驚天動地

振我雄風

唔好搞NARU呀

幾時先有新相

你去佢twitter留言求下佢

一生只愛三品瑠香

右邊兩個

小田玲奈世界第一

小田玲奈⋯我

小田轆 > 小田玲奈

小田幾時同鹿cp過

agger

大家都係關東人

大家都係日本人都得

大家都係中國人

真係好鍾意呢張

腦已洗

佢生日嗰一刻就瞓左w

救世豬⋯我屌你老母 要8仔陪你搞啲柒look

個mv個縮圖 見到都唔想禁入去

全部人同一個髪型超難認人

跟松珠真係好撚慘
個mv拍佢得架啦

ＡＫＢ平野ひかる／ダンスのスキルも上がりました

（１）石川

（２）－

（３）いろいろ経験できた１年で、岩手ツアーでは先輩の姿を見て勉強になりましたし、番組出演でトークの難しさも知りました。コンサートレッスンではダンスのスキルも上がりました。総選挙は初挑戦ですが楽しみたいです。圏内に入れたらうれしいです。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

個MV髮型想點

有Ｄ懷疑係要就返救世主成果排果個死人金毛頭

2分鐘有成分鐘都係佢鏡頭
其他人啲鏡頭就郁得勁快就無

真係唔識欣賞呢D金毛獅王頭

sin hei

右神

要考試 不了

講多d野好嘛你兩個

可愛

咁就完架喇

「限界突破」ライブ@UNIVERSAL STUDIOS JAPAN®チケット特別先行発売のご案内

＜出演メンバー＞
横山由依/向井地美音/久保怜音/柏木由紀
加藤玲奈/渡辺麻友/小嶋真子/高橋朱里
永野芹佳/山田菜々美/松井珠理奈/山本彩
白間美瑠/宮脇咲良/松岡はな/北原里英

お誕生日おめでとう

ひらて

貼多幾張可以貼PARURU頂包

真係似咩

真人一啲啲表情,不過其實個氣場同小動作係似嘅(同唔咸嘅PRR比)
相就易似

6月去確定下

巨

巨個鬼

下尾真係拖網船黎

嬲屌time

嬲屌2

完

生日過左又要返去洗厠所了

橙

g

真。收手
返去打野望

天日推po

我讀drama架麻, 拍定手先

屌貼錯sor!

仆街d圖錯哂既

村本比狗屌

哽嘰

橋本奈奈未

比人食左喇, 唔好留戀

橋本奈奈未…我屌你老母

サヨナラに強くなれ
この出会いに意味がある

不了

btw早b生日快樂

放工？

屌你靜啦

係正既

ＡＫＢ吉田華恋／ソログラビアで違う私を表現できた

（１）福岡

（２）圏外

（３）１５年４月に加入させていただき、去年は初めてソログラビアもやらせていただいて、今までとは違う私を表現できました。小４のころから習っているダンス歴があります。ファンの皆さんへの愛情を注げられる握手会が大好きです。目標は８０位。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

MKファンへの愛情１００％

行天一生推

行天大

ゆうかｗｗｗｗ

8:06開始

有晒人設好痴線

係咪多翻d肉？

係

練緊更衣室飛鏟

小栗死得未

練緊棒球棍法

女飯畫

啲仔咩黎

最左邊好似係EREN

其他唔識

咁條女係？

早坂豬西

身高唔啱

忽然諗起十年前麻友話只愛法蘭西哥哥

成美狂抽本店水

成班人對住成美講咸濕笑話

チーム8倉野尾成美ｃ「レッスンとか8は曲かければ皆出てくるくらいやるんですけど先輩ってV撮って終わりみたいな感じですよね」
峯岸みなみ「効率的なんだよね」
倉野尾「それは疲れるからじゃないですか。でもエイトはがむしゃらに踊ってるんで」
峯岸「エイトからの刺客なの！？」
#サムネイル公演初日

Gibson ギブソン J-45
最安値 243,000円

仔仔送

網青送

くれにゃん自分への誕生日プレゼントでギブソンJ-45を購入(親ローン)🎸

#チーム8
#長久玲奈

唔洗爭, 係我送嘅

屌打w

其實唔貴

成美變肥美
手臂啖啖肉

改左名做倉野尾肥美

有肉好過之前厭食

樂器黎講, 長期認真玩既話喱個價錢的確唔算貴

行天(已玩壞)

又係富士急
又係過山車同鬼屋

好詩好詩

Bb豬

偷圖
重點係最底

又想買書

有冇咁大呀

ＡＫＢ横道侑里／長距離走は誰にも負けません

（１）静岡

（２）圏外

（３）全４８グループの中で長距離走は誰にも負けません。総選挙には、感謝の気持ちを込めて立候補したので、票数や順位に関係なく、みなさんの１票１票がうれしいんです。チーム８でも後輩ができたので、引っ張っていこうと精神的に強くなりました。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

Qq

岩佐美咲、チーム8長久玲奈について語る

推完未

比啲咸濕仔睇晒 molamola

今日得6張2shot
2張簽名都排到狗咁

6月4日不敢想像

weed

咪燈我啦屌lei

返工企慣左
大丈夫

企慣街呀？

返咩工

賣教科書

企?係排到你嗰時FULL左,仲要完部啦儍仔

有冇人幫我p走左邊件野

自己p啦it狗

幫下手都唔得

七仔收銀

短身矮腳黑豬

正

轆仔扮緊救世珠?

？

掂

這些機會

呢個頭好襯佢

快d畢業

ＡＫＢ下尾みう／苦手なトーク鍛えランクイン目指す

（１）山口

（２）圏外

（３）地方での番組では１人でカメラの前に立って、一般の方に質問も考えて問いかける。私の最も苦手なトークを鍛えていただき、発言が増えました！ 劇場公演では恵まれた位置に置かせてもらって、責任感が湧きました。ランクインを目指します。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

【悲報】一億光年ちゃんこと長久玲奈が最近モデル気取りの欅坂を一蹴していると話題にｗｗｗｗｗｗｗ

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

甜到漏

豬西個兩張相屈到。。。

[quote]
【悲報】一億光年ちゃんこと長久玲奈が最近モデル気取りの欅坂を一蹴していると話題にｗｗｗｗｗｗｗ[/quote
之前睇下尾SR,我地已經經佢口封左長久同人見做T8 TWIN TOWER
尋晚同朋友LINE講開身高同埋讚啲成員咩佢地最開心,言談間我整左個名比呢兩個

"長人"

佢呢啲無台本比佢(可能飯有要求)嘅儍下儍下真係

拖網模式中,次次SR都有六七個塔中部人氣用塔計算堅

你懂不懂規矩?

唔係有張紙俾你揀叫佢讀咩架咩?

君誰

＜出演メンバー＞
5月17日(水)
チーム8
行天優莉奈、佐藤栞、舞木香純 、吉川七瀬
MCトップリード

Flash ひぃちゃん

巧QQ呀 快d6月啦

えりえりお～！

四個版本有乜為呢

btw 燒鳥先生係SR avator職人嗰位w

左勁神

躝啦好嗎

やっほ〜〜です☺☺☺

「EX大衆」6月号に
えり斎との対談が
掲載されています☺☺☺

今日 発売なんです♪
お互いのことをどう思っているか...とか
そんなことも 語った気がする😳
みてみてください〜☆〜（ゝ。∂）

べりん

十卜

ＡＫＢ本田仁美／人見知り克服、キャラ見てほしい

（１）栃木

（２）圏外

（３）去年、初めてチーム８メンバーがランクインしてうれしかったけど、悔しい気持ちもあったんです。今年はリベンジの気持ちで、まずはランクインを目指します。食リポも上手になったし、人見知りも克服できました。自分のキャラを見てほしいです。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

嘩

Ps可恥！！

新公式照?

新本家官網公式照

World class!

老網推你又推

舊網嫂

好女仔要加推

你真是個壞女孩！！

老女人組P得核突左
後生組P得正左

彩香
歌田
vote start!

why not both

抄完我d推未

AKB48の明日（みょうにち）よろしく！
5月16日(火) 横山 結衣（AKB48 チーム８）

要返工

夜西....

岡部麟上鏡靚過真人

誕生日だからってタワー建ててくれるひとがいそうで心配です

showroomをする時は自己満足でやってるから見てくれるだけで本当にありがたいです

その人のお金だから使い方は自由かもしれないけど、美味しいご飯を食べたり、実際握手に来てくれた方が私は嬉しいです。

せっかく建ててくれても一回で消えちゃうから。。。

早坂つむぎ

「AKB48の明日よろしく！」5/16のメンバーは横山結衣！竹内彩姫「チーム8ができたときから横山結衣一筋」【竹内彩姫→横山結衣】

MEOW~

mola mola

真。地下偶像

老實講,開始分唔到REEBOK定大陸牌子w

個LOGO比強國抄到

不用分得那麼細

相手が右投手の時のチーム8最強打線を組んでみた！

１番 セカンド 坂口渚沙（北海道） 左打者

２番 ショート 永野芹佳（大阪府） 左打者

３番 ファースト 行天優莉奈（香川県）左打者

４番 センター 小栗有以（東京都） 左打者

５番 キャッチャー 佐藤栞（新潟県） 左打者

６番 サード 倉野尾成美（熊本県） 左打者

７番 ピッチャー 長久玲奈（福井県）左打者

８番 ライト 寺田美咲（長崎県） 左打者

９番 レフト 左伴彩佳（山梨県） 右打者
我屌

つむぎちゃんからのお言葉

もう高校生なるよ
もう中学生じゃないからねえ
あれだよ推しててもあんまりロリコンロリコン言われないから大丈夫だよ
もう高校生だから
そう
よかったねみんな
8推してるとロリコンって言われるからあんまり推したくないって人が結構昔は多かったんだけど
高校生メンバーが本当に増えたから
最近はもうどうぞ心ゆくままに推していただけると私たちも嬉しいです

認真我係有呢個心態所以初初出黎真係無諗住睇佢地

可能係我認真左
點睇喱班都唔係最強運動組
唔係好明個POST想表逹D乜

ＡＫＢ太田奈緒／レーシングカーに乗りたい

（１）京都

（２）圏外

（３）レーシングカーがすごく好き。昨年「ニュルブルクリンク２４時間耐久レース」のリポーターを務め、もっと車が大好きになったし、レーシングカーに乗りたいと思いました。ピアノが好きで、幼稚園と保育園の免許を持っています。目標は８０位です。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

on9嘢黎
CENTER係小粟同LEFT FIELD係左伴係個GAG
全部其他人都係慣用左手,話用黎專針對右手投手嘅陣

真

蘿莉正呀蘿莉
你睇下杏華

幻過13/4真係好難飯得囉,我老人家

btw UP圖西死左?

心境年輕(好似係

icic

連登除左呢個PO我咩都唔睇咁滯,唔該晒

投票終了變左配信終了

【AKB48】島根トヨペット出雲店の社員に、エイター発見ｗｗｗ【チーム8阿部芽唯推し】

當地人支持當地偶像是十分正常的
係香港人先唔支持本地野

鵪鶉

橫結傳左比破廉恥

第一眼都O咗咀
究竟佢影果時想點

想扮可愛
今年toyota個邊似想救下佢(我覺得啊

想殺人咁款

估唔到我地改圖既夢想居然正式實現左

打!

anyway佢總選張野 好有廣告feel

今年D poster 有幾個好似好hea 咁
個人覺得無乜design

舞木 = 掃堂腿
成美 = 黑武士
橫結 = 單眼劊子手

往死裡斬！

瘋了！

新更衣室傳說 估唔到東北咁多猛員

東西勢力之爭
關東+東北組崛起
山田出山救關西
成美武裝升級救九州
中部繼續自己內鬥

我飯佢簡直係對佢既侮辱

專心睇賊船

成日唔係揸棍就刀

8區又然

一生愛小栗

有冇諗過你飯佢係對佢既一份侮辱

駁不到

求放過有以

寄らば～斬るぞ～独り言～～♬

ＡＫＢ寺田美咲／ランクインを目指して楽しみたい

（１）長崎

（２）－

（３）初めての総選挙、ランクインを目指して楽しみたいです！ 今年は全国ツアーでお披露目もさせてもらいました。とても緊張しましたが、その分成長できたと思います。初めてだったダンスも、最初のころと比べて少しずつ踊れるようになりました。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

寺田正到痴線

AKB48佐藤朱「テニスで全国大会出場。あの瞬間はいまでも鮮明に」│新連載「アイドルと、スポーツと、青春と。#1」

NO TANAO NO LIFE

好想瘋聞奶豬傻大屎忽

( Show Blocked User - 川本紗矢 )

fat chim

想屌
咩名

磁石王豬西

川本紗矢???

啊好亂屈啲垃圾係豬西ok?

OK
佢係淫西=.=

拖網時間,回下帶先

正啊

【NGT48】明日の明日よろしく！はNGT48山口真帆ちゃんの紹介でチーム8大阪府代表永野芹佳ちゃんです！ #NGT48 #チーム8

多謝支持

心口有D乜野唔比得人睇

校服？

到底同mb做同學係咩感覺

高到癲呀喂

第時娶到佢嘅男人仲去滾真係要拉去切J

假㗎d奶

賢妻

賢妻先易比賤人呃(好似個

滾錯舞木有冇酌情

今集肥屍好高攻

有耳呀

萍果黎嘅喂

正wor

食好姊妹呢啲劇情...

「神戸開港150年音楽祭」観覧者募集のお知らせ

■AKB48出演メンバー
入山杏奈・大家志津香・横山由依・峯岸みなみ・向井地美音・武藤十夢・柏木由紀・加藤玲奈・木﨑ゆりあ・渡辺麻友・岡田奈々・川本紗矢・小嶋真子・込山榛香・高橋朱里・山田菜々美

地元都唔比去就仆街囉,算你啦AKS

「AKB48の明日よろしく！」5/19のメンバーは山本瑠香！【永野芹佳→山本瑠香】

中部內戰訓練成果

信唔信我一拳打到你＿＿

無肉wor

仙台サンプラザ

無留意原來嗰日谷口嗰芒果,5000YEN一個

你試下google 一下"宫崎芒果"就知到好痴線

AKB48佐藤朱「テニスのない生活は想像できない」│新連載「アイドルと、スポーツと、青春と。#2」

ＡＫＢ佐藤七海／舞台での初めての演技で力が付いた

（１）岩手

（２）圏外

（３）地元でのコンサートで全ての曲でセンターに立ち、自分がどれだけ輝けるのか、分かりました。舞台で初めて演技をして、本当に大変でしたが、力が付きました。目標は３２位。アンダーガールズに入って、来年の総選挙につなげたいです。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

岡部麟 本田仁美 吉川七瀬 小栗有以 小田えりな 長久玲奈

AKB48 ネ申テレビ シーズン25 #1＆2 チーム８合宿２０１７春 ＰＡＲＴ１＆２

個interview好正,有血有汗有笑有淚
全個interhi best64真係唔係流嘅

田

【チーム8】宮里莉羅が5月20日(土)に沖縄県豊見城警察署の一日警察署長を務めることが決定！

AKB48チーム8 沖縄県代表・宮里莉羅（ミヤザト リラ）が、地元である沖縄県の豊見城警察署の一日警察署長を務めることが決定しました。

「一日警察署長任命式」は、5月20日(土)に、イオン琉球那覇1Fにある、うるくスクエアで行われます。

当日は、一日警察署長として挨拶をさせていただく他、市民の皆さんへの防犯、飲酒運転禁止の協力要請、店内パトロールもさせていただく予定です。

詳細はこちらをご覧ください。

右二

躝啦

大家都是48

減40

其實你係咪想打有以 但語音輸入左右二？

咁都兜到真係神

雖然有以係幾正,但幅圖重點好明顯係禾美音寶寶 仲有聖菜

本家不了

「AKB48 49thシングル 選抜総選挙」のアピールコメントをSHOWROOM生配信にて初公開！
立候補者322名のアピールコメントを6時間で紹介します！
※本配信はアピールコメントの映像のみを配信となっております。

5月20日(土)19:00にはAKB48公式YouTubeに個別のアピールコメントがアップされます！こちらもお楽しみに。

◆アピールコメントはこちらの順番で再生されます。
※配信時間は事情により、変更となる可能性がございます。

AKB48 Team 8 坂口 渚沙（12:46頃～）

嗯

又要諗topic

ＡＫＢ高岡薫／自分を変えるために立候補しました

（１）愛媛

（２）圏外

（３）バイオリンや三線を弾けます。去年は学校の成績も上がって、アイドルとの両立がうまくできました。総選挙は、毎年先輩方のスピーチを聞いて、もっと自分も改めていきたいって思わされているので、自分を変えるために立候補しました。

※（１）出身地（２）昨年順位（３）自己アピール。紙面でチェキ写真プレゼント中！

播到Team 4 就黎到8

廢聖笑死我

做乜野佢係到

恒例對佢苦手嘅炭酸水

999

1000